收一個IPad Pro 10.5 太空灰盒

幾多GB無所謂
有意留tg

how much

$100

賣鬼機

自用 岩岩收左部二手翻黎想keep set

S/N 唔係一樣，keep 嚟冇意思

笑

番新機盒岩唔岩，全白色

有冇咁無聊